民賤聯正式宣布 停止派發大公報直至十二月中

無圖 行過日日有一串廢老排長龍等拎大公報既深藍辦事處
今日竟然話無報紙拎
到底係咪呀爺出招？

自推

選舉, 所有福利都要停一停

大公報黨媒黎
拎支持唔係再繼續抹黑示威者咩？
我唔明

冇錢

但呢個可以抺黑示威者既工具 停得咁早？我諗唔通

呃9廢老 明明佢先係洗人腦既媒體